［痛苦］有冇巴絲分享吓手足口病

小弟不幸 中左手足口
第一日發燒同有啲喉嚨痛 睇左醫生退左以為冇野
之後第二日就發現瀨野啦
照一照個口入面 哇屌！ 好撚多粒飛滋生左係喉嚨
之後晏啲隻手有細粒水泡咁出左黎
屌！中左手足口
而家係房隔離緊 冇番工 喉嚨痛到仆街食唔到飲唔到野 好似比刀界一樣

有冇巴絲試過 好絕望

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

定係性病

飲水都痛到仆街

唔係食唔到野咁簡單
係連吞口水飲水都痛到仆街
起碼抖返個幾星期先好返

每一啖都好似比刀界一下咁

我啲紅點冇咩特別，只係手指嗰啲摸落去唔舒服
我發燒嗰日未知係手足口，仲同男友share一碗麵食，最後佢都中招

比死更難受而家

分享手足口病

想食野都食唔到 係房隔離好無聊

有
中過一次 仆街第一日都估撚到唔係普通野 個人起身個陣攰撚到仆街 係去到感覺到真係唔返得工個隻請左假 諗住訓到中午起身睇醫生
第一日個醫生仲話我係扁桃腺發炎 開抗生素又剩
第三日再睇多次 因為啲手腳出埋紅點 醫生先話原來手足口
開多五日定一星期藥 加直頭俾五日病假 每日完全係訓醒食啲啲野食藥又訓返 每日二十四小時唔知有無醒過四小時
咁大個人未試過咁樣病法
不過個人唔知係咪有被虐 每次生菲之都鍾意整痛佢 好享受個種痛
所以每日都逼自己當無事咁吞口水 但食野真係唔掂
不過上網睇好似過中一次得抗體

生飛滋飲鹽水冇咁痛, 唔知咩原理,
但次次都 work

好返手腳甩皮先係地獄

好似睇次醫生穩陣

指甲都甩埋

屌 中學個陣中過一次成口都菲滋痛到仆街 吞口水食嘢個陣最難頂 成手成腳都出紅點屋企人要我時刻戴手套 好似自己生嘢咁 成間學校得我一個中咗

醫生建議食雪糕同乳酪

我都係
今日去睇第二次醫生先話原來係手足口病
開頭發咗兩日高燒 喉嚨痛到著火
難得退咗燒好返啲 又同我講係手足口
症狀同你一樣不過遲咗幾日先發現
巴打一齊加油

同路人巴打

呢啲情況真係唔知到底邊到惹返黎

個醫生話可能掂到啲便便但係我又唔會攞隻手嚟抆s

諗返起到

做咩最近咁多手足口病post